[突發]工聯會支持收回粉嶺高球場建屋 再將高球場搬去將軍澳堆填區

歷時5個月的土地大辯論今日結束。立法會房屋事務委員會主席、工聯會議員麥美娟出席電台節目時表示，工聯會支持收回粉嶺高爾夫球場，興建公營房屋，建議用將軍澳堆填區復修地，或擴大滘西洲高爾夫球場發展高球運動。

麥美娟指出，土地供應專責小組提出的18個選項中，不少選項應該同時進行，例如發展棕地、公私營合作發展農地和填海，長遠需要增加土地儲備。

她又指出，香港西北地區的人口不斷增加，政府已有初步概念，在西北地區興建交通基建前往人工島及港島，可避免加劇交通擠塞情況。

同場的民建聯立法會議員劉國勳則表示，北區市民對高球場全用作建屋有很大保留，因為當區交通在繁忙時間擠塞問題嚴重，建議政府先進行詳細交通配套研究。

物以類聚

如果連民記都支持嘅話即係講掂數
而家應該傾緊局部拆遷

做咩唔係搬去大灣區,党無畀指示你要吹奏大灣區咩

坐高鐵去深圳打波啦

係喎, Golf棍太大, 唔上得車喎

係搬就搬埋高鐵站過去填堆填區

如果真係拆高球場, 咁就真係恭喜買咗高爾夫御苑個班業主, 由 golf 場變公屋樓景

班能樣 成日都扮哂野話支持

係某d好民生的議題

佢地可能會投棄權/支持

但你放心 佢地預好哂票 有位走

補選近了

北區市民對高球場全用作建屋有很大保留，因為當區交通在繁忙時間擠塞問題嚴重，建議政府先進行詳細交通配套研究。

咁港共當年想開發東北，呢條三姓家奴又唔出聲反對